【九龍打工仔lunch break快閃遊行】九龍人 做嘢！！！

【九龍打工仔lunch break快閃遊行】九龍人 做嘢！！！

［借朋友AC代post］
中環西裝友OL快閃食彈咁有型，九龍區打工仔唔係唔做啲嘢下話?
啲人屌唔罷工，但係返左工都可以做啲野！
吸收左我老母覺得 「 和你返 」 太早好難起身既建議
犧牲個LUNCH時間，站出來喺街散下步，成本已經係最低！冇理由唔諗下 引D狗出嚟射TG 全世界都要被罷工！！
建議喺工廠寫字樓區密集嘅地方攪，如觀塘、長沙灣
加上地勢上好易成形, 有乜事撤返上OFFICE, 或作後援補給
D狗唔會夠地頭蛇熟路 我地進可攻 退可守
人鏈活動好多人參與, 手足人數九龍不比港島少
應該認真考慮

林鄭話香港人鐘意番工 我地就番佢老母工 罷工係抗爭 返工都係抗爭！！
不分罷返 罷返合一！！

大家集思廣益，旨在做嘢
九龍人 做嘢 ！！！！！
十八區 接力！！！！！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 報仇！！！！！

1

2

3

4

推

5

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

借位一用，本人前空手道黑帶又練過詠春,又一城見到有人打狗犯的大錯後有些武術上重點一定想大家知.如果你未學過功夫：

千祈唔好企直個人同狗不停對打。唔好浪費幾會，係第一時間用全身力推佢跌落地。佢想起身再推，唔好比佢企返起身。佢跌左落地等同沒有攻擊力，唔用得槍／棍。已經贏一半，而手足人夠多，落左地就做乜都得。唔洗一對一對打。

真正功夫係出幾下要打低對手，唔係不停loop出拳。（擒拿之類另計）

6

呢個時間都放完lunch
後日啦, 聽日罷工